都係咁轉會，點解當年第一號風扇成功，新奇土暫時都未踢起？

有冇ching解答下？